在巴士同個靚女坐,成程車好唔自然

今日坐巴士返歸,架車好多空位,完全唔迫
跟住下個站有個氣質斯文靚女上車,成個車都好多位佢都唔坐
佢偏偏坐我隔離,因為我坐在外面,咁我起身讓個位比佢行入,等佢坐左入去,我又坐返落去,成程同個靚女坐埋一齊,搞到好唔自然

我明 靚女係有股氣牆係度

FF少陣

樓主老母都坐左係我上面
好唔自然

地鐵坐對面仲慘
試過一次個女仔好靚 著黑絲
全程唔知點望好

突然，你夢醒了，發覺成個巴士只有你一條毒撚

冇圖你話係朱咪咪同你坐都得架啦

就係坐你側邊 等你望佢唔到

對面靚女真係唔知可以望去邊 直望又唔係 向下望又唔係 最後望住路線圖

都好既!好在你地呢D毒男淨係識性幻想唔會危害到呢個社會,但係我就替你地老豆老母唔抵囉!養隻狗都識對你擺下尾吠兩聲同你玩最多幾個月發一次情,養你地件廢人就乜撚都唔識仲要日日都發情!屌!不過人地老豆老母既事我都管唔來喇,下次你地打j記住去d隱閉既地方唔好嚇親其他人!食飯就唔好食咁多喇!食埋食埋咪又係j左出來?呢個世界好多人無飯食要餓死,但你地呢d廢人只係識食飯用來j!唉!無眼睇!

打開相機望住電話

想請問下宜家幾點，我冇帶錶

條女扯撚左

坐邊關你撚事

大家都係毒L ,明白呢D機會唔係你地就擺明葡萄話人FF

唔自然係唔自然,不過上黎講 , 你地咁既反應又有優越感